НОВОСИБИРСК ВРЕМЯ ПРИШЛО That's alright, because I like the way it hurts И не говори, что не пытался повторить... Астрофизики показали первое в истории человечества фото галактики БухайТанцуй

С праздником, товарищи!  Без слез просто так не взглянешь... ХЬЮСТОН КАК СЛЫШНО   Мы так любим дешевые драмы Герои детских грез, причины девичьих слез  ПОДПИСЫВАЙТЕСЬ НА НАШ ИНСТИК 
Фоточки, сториз с бекстейджа вечеринок, анонсы

instagram.com/buhaitancui1

instagram.com/buhaitancui1

instagram.com/buhaitancui1   Главный диджей нулевых Андер май амбрелла эла эла э э э андер май амбрелла   Я так ждала тебя, Вова  И каждый раз слушая эту песню ищешь свое имя  ШЕСТЬ ДНЕЙ  Сегодня день рождения у главного жигана-лимона страны,короля отечественного шансона,человека,который сводил с ума всех отличниц,сердцееда всех пай-девочек и просто симпатичного хулигана❤️ 💕My man💕  этим летом будет круче, чем тем летом нносааа носа не надо слов 
не надо паники 
это мой последний день на Титанике  Первый клип на легендарную песню «На заре» Предзаказы временно приостановлены, первая партия РАЗЛЕТЕЛАСЬ КАК ПИРОЖКИ  все профессии нужны, все профессии важны НАЧИНАЕМ ПРИНИМАТЬ ПРЕДЗАКАЗЫ на новую коллекцию мерча BUHAI&TANCUI в коллаборации с роскошью и красивой жизнью 
Все размеры, все гендеры, все города

В наличии 30 ФУТБОЛОК, 20 ХУДИ

Футболки – 1000 
Худи – 2300
Доставка в другие города оплачивается отдельно через расчёт стоимости на сайте почты России 

Заказ осуществляется по предоплате 50% 
Чтобы заказать мерч, пишите в лс паблика с информацией о том какую вещь и с каким принтом вы хотите и какой нужен размер

UPD: предзаказы временно приостановлены, первая партия закончилась   Новая коллекция мерча BUHAI&TANCUI в коллаборации с роскошью и красивой жизнью 
Все размеры, все гендеры, все города

Старт предзаказов 5 АПРЕЛЯ лакшери лайф Ты конечно не tokio, но я всегда тебя hotel Ставь Шер если достаточно сильный чтобы верить в жизнь после любви  Если идеальных парней не существует, то кто тогда они САМАРА ВСТРЕЧАЙТЕ НА ВОКЗАЛЕ Не подноси близко, ИК-ПОРТ СГОРИТ! Первые фоточки с BUHAI&TANCUI в Екатеринбурге 
https://vk.com/album-55404958_261941065

Спасибо [id24057323|Константин Тишше]  Новая коллекция мерча BUHAI&TANCUI в коллаборации с роскошью и красивой жизнью 
Все размеры, все гендеры, все города

Старт предзаказов 5 АПРЕЛЯ Сергей Лазарев, он же черненький из группы Smash, он же наш герой Lazerboy, он же виновник всех девичьих слез и грез, С ДНЕМ РОЖДЕНИЯ Маленький шаг и счастье взамен
Счастье под небом №7 ВОТ ЭТО ПРИКОЛ Расскажи, как надо любить  So give it to me, give it to me, give it to me У тебя спина белая xDD    Первое место  Навсегда запомни этот белый танец, а хочешь забудь... - О чем думаешь сейчас?
- .... Плакать и слабые могут. А попробуй улыбаться, даже если душа в клочья… Счастье - это когда до утра танцуешь босиком под песни Агутина А не спеть ли мне песню о любви?    Самое популярное ночное видео без регистрации и смс Новая коллекция мерча BUHAI&TANCUI в коллаборации с роскошью и красивой жизнью 
Все размеры, все гендеры, все города

Старт предзаказов 5 АПРЕЛЯ Забудь про убер и яндекс, ведь под окнами тебя уже ждёт зеленоглазое такси Королева сердец миллионов людей этого земного шара сегодня отмечает день рождения!

Когда в тебя никто не верит, называет некрасивым или неталантливой, осуждает твой образ жизни и стиль, не останавливайся, иди к своей цели как это сделала Гага

Танцуй так, будто никто не видит под Just dance, пой Paparazzi так, будто никто не слышит, не стесняйся себя и будь настоящим, ведь ты Born this way, baby  И ты скажешь а а а а у у у как хорошо о о о о  Ачуметь! Хочется стереть себе память,чтобы посмотреть этот шедевр ещё раз  БОЕВАЯ ГОТОВНОСТЬ ОСТАЛОСЬ 3 ДНЯ   4 ДНЯ   танцуем для сильных и независимых берёз   На случай если вы пропустили полный отчет с 8 марта https://vk.com/album-55404958_261426346 Её и так почти не стало...  Я готов вступить в бой со своей тенью от лучших кутюрье бухайтанцуй Прошлое, как сладкая конфета...исчезающая во рту у Тимати    Заструится звёздный Млечный Путь
Под твоею кожей... 